日本之旅

準備去日本旅行
有啲咩好推介
差唔多成六七個男仔去
求行程

去邊度都唔講 點推介

到日本
飛田新地
返香港

大熊町

大板

做咩封我

00後DSE雞伸手黨

問吓啫，比吓意見

都好

一粒屎都唔會俾你啊仆街
又唔講去邊

得 此post完